（樂富撚入） 如果真係有防暴警察嚟到我哋可以點做

雖然樂富呢個地方真係好和平，但係如果真係有義士或者死士要我哋幫手我哋可以點做？
我哋有冇辦法好似黃大仙撚咁勇武，好似黃大仙上身咁。
作為香港的一份子，我們沒有辦法只是安於一隅，除了守護地鐵站前的連儂牆，我們應該有更多更好的事情可以做，大家集思廣益一下

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場